政府總部內部不尋常嚴密部署

唔好屌我P牌仔住🙏

發夢見到政府總部內部今日有多項不尋常指引：

1. 清空大堂及各層水牌
2. 通知員工鎖好files及所有物品等等

以往就算終點設喺金鐘，或者71呢啲日子，都只會外圍有狗部署。今次剎有介事咁通知曬員工收嘢，好難令人唔聯想到一樣嘢：

佢地係咪想搵鬼衝入嚟搞亂，然後賴示威者呢？

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推啊

FACT CHECK?? 公墓員就影張證加會員number睇過先

衝完立法會後正常反應黎姐
政府不嬲好被動諗d人會點

推

721

有咩唔尋常其實？有被衝擊嘅可能，咪鎖好啲野，除水牌咪少個方法我地分到邊個office係邊個部門

成件事根本基本保安措施者

好唔尋常
Office真係難攻過立法會好多，唔係一塊玻璃之隔，外圍狗又set曬兩米水馬，加上又無人話過要衝office...

根本無人話要入去

裡面發緊夢嘅人

諗起今朝個AO post，再加呢啲部署，個個都覺得好鬼⋯⋯

+1

衝完之後都無咁做過，最多都係叫人早啲走

我就唔信黎多次空城計咁on9
上次衝完立法會搶曬全世界頭版
衝突又少 輿論又無咩轉向
反而屌政府警隊無能既仲多

71之後都冇去過港島

無圖我唔會信
再加上P牌仔....

難攻一回事呀，你做呀頭既，知道有呢個可能性，去做呢啲措施好出奇咩，好似打風咁者，講真我屋苑唔係最食風位，都會貼個Ｘ係啲玻璃度

同埋講起兩米水馬，其實唔係呢幾日放架嘛？

會唔會721果班藍絲就係要負責誘導我地示威者既前線入去

fact checked

你地唔係政府人可能唔明有幾鬼，呢個係最high security嘅gov office，無人話過要衝都咁部署，咁近終點嗰渣Office eg. 律政中心，係咪要築人鏈同移走曬啲file

唔洗咁緊張
同用膠水黐磚一樣姐

大家呢幾日都睇到政府有幾多鬼喺度吹風向

政府去到呢一步真係咩都做得出

冒住俾大家屌嘅風險都係想提下大家星期日要小心

樓主影完相，唔好留底野係公司呀

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

下次補埋圖更佳

721見

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

dum去公廁沖左佢好d

好正常 出面啲post嗰個準備裝備到好似打仗咁,正常都會咁做

push

收水牌為咗人搵唔到地方？

71咪又係空城計 民意都無太大逆轉

咁我真係唔係打政府工，巴打小心呀

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

應該係因為到而家都唔知大家究竟會去邊

有人話過要入去咩淆到咁

如果有人衝入去既話，咁就打蛇隨棍上，100萬人入去囉

唔好話政府 好多老遠既公司都係
利申：阿叔將軍澳街市檔都，葵涌朋友水果倉都收到有安排

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

唔驚啦，咁多次經驗係佢啲鬼做戲做得好柒，好易認到，好似水撥隊長咁

THX

721 新香港

食撚咗落肚

出面唔係話set哂水馬咩
衝條撚咩

備定案先都好嘅 真係出事可以推番呢個post上嚟

佢哋啲鬼好膠

Push

堅料

個原理同膠水痴磚一樣

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants whatsapp

鬼在政總唔計水馬，平日好人好姐返個工都三重防缐㗎啦仲要日日都有狗守，唔係政府啲鬼真係攻佢老母咩

仲有埋P牌

食落肚最安全

之後宣布戒鹽

小心

PISH

rthk出咗新聞，警方叫民陣唔好入金鐘，終點係灣仔盧押道

有鬼咪試下利用佢

有工人黎噴殺蟲水？

警方要求民陣周日遊行終點為灣仔盧押道 不可入金鐘

根本就唔會入政總

鬼得閒同佢入office咩

我反而覺得係中高層要做定protective measures作為交代多d
有咩好衝先？係衝都去西環啦
個政府流既

FACT CHECKED 樓主舉報自己個comment自保ok?

想知邊層係咩局上wiki都有啦屌

可能最後得班鬼自己入左政總被警狗圍捕

因為政府都預計唔到721 規模有幾大

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

又開始散播鬼論
你唔悶我都悶

想擺空城計比班鬼入 然後拉哂班鬼？

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

如果咁都衝到
咪代表衝果d係收錢做野，政府放人入去

岩岩聽rthk2講不反對通知書改地點原因係因為有人鼓吹係金鐘一帶破壞同衝擊政總

大家自己諗

發夢老細同我講行政署要求
房嘅名牌要拎落嚟
插住電腦嘅usb要拎落嚟
最戇鳩係叫同事星期日唔好返工
雖然我覺得係管理層太戇鳩
但小心使得萬年船

另外本身會議室嗰層6月擺咗好多狗糧
依家都唔見咁濟
可能政總已經少咗好多差佬

大家睇路

利申愛國愛港撐修例反暴力

政總開放日？

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

721見

point number 1.
冇圖冇真相

point number 2.
幾時都要鎖好啲私人物件、文件同快路，
特別係 confi file la

721 遊行
五大訴求
our 初心！！！！

點解政府次次都咁on9

唔好再講咩收錢論得唔得
上次衝立法會又係有班人抹黑佢地黑社會 結果係咪?

咁我地咪做好公民責任捉啲所謂既『暴徒』囉

你老母個閪開放日

冇人話要入去, 要打都係打狗

即係721 係和理非回合，邊個衝邊個係鬼

殘體字
穿曬煲啦

屌你老母殘體？？？？？

多謝，我無野講

敵人叫你做既野你咪做相反
發夢見到有D精靈好想叫你衝, 咁你要點做? 梗係返屋企訓個覺涼冷氣
何況衝政總為乜? 上特首辦開林鄭部電腦?

所以咁先係最怪

而家講緊政總外已經圍曬牆
而且係立法會事件後
作為政府最重要建築物
你覺得會依然維持普通設防級數？

如果唔係
但又有人真係衝幾下就入到
你覺得唔係放水+收錢既鬼
會係乜？

p 牌仔 21號都未到就係到捉鬼

iphone手寫sor9ry
罰抄 線線線線線

我發夢都收到同一email

小心 大機會有伏

Office衝黎把撚...

我冇email

可能怕720果班

呢個真 啱啱有fd confirm咗

會唔會驚今次無人衝，特登開個p牌影哂相洩露部署引人衝

利伸：得閒都打狗啦就算成個政總碎左都唔等如會撤回修例

其實政府依照係game theory 黎睇都幾冇得輸下
因為只會發生三種情況

1.冇人衝
政府冇贏冇輸

2. 義士衝
因為政府之前做左依d動作 令人以為衝嘅義士係鬼
又可以譴責衝嘅人破壞法治 又分化到群眾又站係道德高地

3.政府派嘅鬼衝
同上 分化群眾 一定有人支持同有人反對 同埋拎埋道德高地

解決方案：
好似上次衝立法會咁 好多人因為警犬擺左空城計就一口咬定衝嘅義士係鬼 到之後多得大家都唔分化唔割蓆 令到社會嘅接受程度提高左

所以兄弟爬山 唔分化唔割蓆 721一定要出黎

咁你幫幫手 邊個lock 左 就開番佢啦

員工出口一邊花槽換晒高身植物
唔知想點

TVB 已經係入面set 定cam

立法會都入得, 政府總部怕佢條毛

可能真係又想set戰場，
好似上次新城市咁
今次就想將戰場set係立會

不反對通知書去到9點又唔過得金鐘，
都係想比個藉口啲癲狗開片

禮拜一已經有

但佢地又突然要曬下星期所有會議室,實為增兵鋪路

其實真係唔知信唔信好
可能政府都識玩狼來了
大家睇路，唔好信到十足十

叫緊人小心有鬼衝邊撚度有叫人衝

開始有政府人入嚟捉我簡體字、P牌

係咪俾人拆穿咗唔撚忿氣

政總衝黎都冇代表性,得D office,最多都係局長office,有撚用咩
仲要咁撚大,一陣蕩失路俾popo溶左都冇人知...

借問聲你言下之意係咪衝就係鬼?

咁你print 定機密file 出嚟 放臨走放到成台都係啦

話之佢

我政府人？起我底囉
話你殘體又唔得？

樓主有冇多d資料或者證明 唔想好似上次衝立法會咁 因為警犬放左空城計就令到人以為義士係鬼

政總真係唔好衝
停車場內其實有個勁大個空間可以收埋勁多狗
會議室又係 (雖然呢幾日搬走左啲狗糧)

其實得張政總證
加上樓主鳩up幾句
都唔肯定到係咪真

起碼有五條友fact check咗
你心急護主都爬下文先啦

up

咁又點?
無底線

講咁多把撚咩
驚閪

你好

銀髮遊行嗰日，五點就叫人走啦
驚到瀨呀~~~

如果決定今次係和理非，不如就調轉捉鬼啦
邊個衝就入去我地就圍住外面，影大頭之後跟進警賊有無落charge

正確係四點九，垃圾政府

嘩,原來我坐左時光機

又係衝就係鬼

睇黎警察準備包抄後面 迫示威者進入

徒鬼氣，叫人鎖門鎖櫃，真係衝到上黎
嗰啲爛鬼鎖有撚用咩

真係 仲要一日做哂 我估驚人企上去

驚閪
最好全港戒嚴

無fact check的話呢個post可以88

你的資訊很有用

唔好再開d疑似分化嘅Post

阻擋視線，我估

老老實實，你哋重有冇其他招數，一次過擺哂出嚟。

真唔真呀？

自白，打手抹黑，內部流傳，黑社會搞場，小道消息，解放軍，打壓遊行，小動作嚇人，恐嚇普通市民非法集結。

老老實實，你哋重有冇其他招數，一次過擺哂出嚟。

屌，真係整走左個水牌

唔見喎

咪on9

推上熱門 有傳林奠今日6:30會出現喺九展 唔好又放過佢

立場到咗 ！

仆街啦 又係衝就係鬼論

ao 個個堅料？

政總同事實知呢d

check左真喇

沒有特別，不要太敏感

發夢律政中心都有類似指示

【全世界入黎】唔理衝唔衝 721去金鐘

720 何君堯可能會衝架

班高層智障

做咩唔去禮賓府

朋友係政府總部番工都收到memo
最on9係要移除所有名牌 重有template send出黎 on9

小心點呀

係自己友攻都好

外人衝就仆街

焦土全面進場

星期日去書展嘅朋友記得要早D買飛啊！

有咩咁鬼？

推 港府正仆街

14樓

我無野講